突發！！！！肥仔聰憤怒了

佢人係美國定香港？

被發言

抵撚死，縱容你班垃圾手下濫捕 打人

牙聰：一早笠晒水仲有我份，屌你老味

係呀，實捉到你呀柒頭

佢翻左黎未

點解重要衝翻出黎柒

佢夠唔夠班去支持？

大家等緊佢番黎組隊

係美國屌鳩美國